請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

十年後我地呢班八十後九十後應該上到中高層
有機會負責揀人入公司 做board唔出奇
做老闆都隨時上軌道 有權力揀人入職

懇請運用所有權力去請佢地呢班戰友 佢地日後路難行都好 我地幫下佢地行得順少少好無？

沒有暴徒 只有暴政

Pish

亦請盡量宣傳推廣令身邊所有人都認同支持我地既理念，爭取最多既力量同資源去支援義士

有能力一定幫

8月5號罷工！

可以

絕對會咁做

光復香港 時代革命

一定啦
幫到一定幫

我發誓我幫到一定幫！

我要佢地人工一定要高過狗

Ching做HR?

No

唔可以畀佢地坐政治監

推